#### Links zu sozialen Netzwerken

Wir setzen auf unserer Website Links zu sozialen den Netzwerken Facebook und Twitter sowie WhatsApp ein. Mittels dieser Links wird kein direkter Kontakt von Ihrem Browser zu den Servern der Anbieter aufgebaut. Durch den Klick auf den jeweiligen Link werden Sie auf die Webseiten der Anbieter weitergeleitet. Auf die Verarbeitung von personenbezogenen Daten auf Webseiten von Dritten haben wir keinen Einfluss.